岩岩睇NOW 新聞話 鑑於情況持續惡化 警方會稍後進行清場行動

SOR, 冇CAP 圖，但係係堅料黎

17:18 news

去集中貼

單一消息好易沉

多謝

安寧路近工業邨老先放左催淚彈

thanks

大家記得， 齊上齊落，入黑後唔好再留去元朗。

宜家上曬裝蒙曬面，記者都影唔到樣，加埋班黑道

推